就黎聖誕, 大家諗定送咩俾女朋友未

曲線集思廣益....
女朋友白羊座......仲未諗到送咩俾佢

冇女朋友

送我啲dna俾佢

簡簡單單就得喇，最緊要都係你份心意姐

Veja shoes

你個名

冇女友

之前啲女送咩咪照抄囉

手袋
100% real and new
平讓俾你
tg: hugo1991

倒數聖誕每日開一格有一份小禮物個啲
利申想要